出圖既媽咪麵係咪已經可以同沈大屍分庭抗禮？

暫時媽咪麵麵神出圖既命中率係100%
連今日既"兇多吉少"都完美符合港股走勢

大撚膽!!!

我係麵門大ching
挑你地沈門機

雲仔其實你知自己都唔弱架

一早俾麵哥收左皮，輸得心服口服

雲哥比麵麵打到唔開post

廢事自取其辱

圖 + 勁多感歎號 = 無敵麵神

三ching

群雄冒起

到底幾時會佢地撚爆個市

雲哥

你貼倉果時都好勁架喎

麵哥係財經台KOL

雲青又贏 麵神或成最後輸家

但佢話佢回左本

屌 所以麵哥我懷疑佢真係高手扮野 點解係咁輸都回到本
我回本遙遙無期

唔敢貼啦

又笑鳩麵清

根本高手

咪傻啦，老母麵只係師父春袋分裂出黎既使者

麵哥係好勁，不過遠遠未到師父功力。

師父佢有咁既成就，唔係一朝一夕架，廿幾年黎不停推介跌九成老千股，藍籌指數果d反而話人地係老千扭曲！顛倒是非面皮幾呎厚！

同倫敦金公司狼狽為奸，陰騭事做盡專呃阿婆錢，衰氣纏身確保燈力！

身體力行租樓支撐樓市，執煙頭支持控煙，確保越窮越見鬼！

凡人想模仿佢一成都會愧疚而死，只有師父有能力遺臭萬年！敬佩敬佩！

其實我仲懷疑緊係馬清追斬緊我

你哋兩個互射算啦

本來前期我都仲有贏有輸

之後識左馬清之後